我宣布：

經過佳龍駒事件 以後唔賭馬 好心痛